# Домашнее задание: 
заверстать экран с кастомным view
элементом. На котором можно возможность рисовать
различные фигуры, их перетаскивать и очищать холст.
Сделать возможность рандомного появления цвета у
элементов.
